500蚊收華為p30pro自用

留tg

1000

5毛，不能再多了

你俾6000蚊我，就幫你收。認真。

501

502收一部自用頂死樓豬

我比600

痴線？買爆炸磚頭係咪想搞港獨？